贏左區選 輸左民意 值唔值得

如題

乜撚嘢輸民意

笑撚死

自己睇民調 五大訴求支持度下滑

自己睇民調背後數據 今次受訪者比上次多廢老同低學歷人士

收皮啦